先唔討論要唔要收錢，要登入先睇到新聞根本係低b

登入咗好快又自動登出，你話一撳條link好似youtube咁自動去app版我無所謂，但又唔係喎，係facebook,lihkg開link下下要登入先有得睇係咪白痴？！唔通逐個app登入一次？！我明白收錢係重要，但搞好個app先啦，最起碼識自動連結app,不過講明收錢嘅話係一定唔會睇

根本貪得無厭
賣廣告嘅收入覺得唔夠，就賣埋個人資料
點都唔會註冊
個個都唔註冊，佢遲早又要跪低，等於當年whatsapp收8蚊一樣